挖牆色魔專姦73至93歲阿婆

挖牆色魔專姦阿婆

河南一名變態色魔接連強姦多名老人。從2011年春到今年3月，49歲的王軍先後40多次，挖牆潛入寡居的老年婦女家中施暴，受害老人10餘名，年紀最長者95歲，最小的73歲。受害人近日終於勇敢站出來指控色魔。

由於受害者年事已高，子孫滿堂，她們礙於面子，起初都不敢聲張，沒有報案。老人不斷被騷擾，成了全村人的噩夢。

但在3月7日，83歲的受害阿婆楊吳氏終於決定報公安。案件偵查了兩個多月後，公安才鎖定嫌犯。 5月27日凌晨3點多，公安將入睡不久的王軍帶走。

5月29日中午王軍戴着手銬、被10多名公安押着回村重組案情。當天整個下午，王軍一直在用戴着手銬的手比劃自己挖牆角、剪電線、入室施暴等的過程，圍觀人群裏不時傳來叫罵聲和憤恨聲，禍害村裏3年多的色魔終於被逮捕，圍觀的群眾有看熱鬧的，也有受害者家屬及受害者本人。

陳莊陳付氏就是受害人之一，「我上前就給了他兩巴掌，太可恨了，把他槍斃10次都不解氣！」

夏邑縣公安局負責人表示，疑犯王軍從2011年春到2014年3月，獨自一人流竄於業廟鄉陳莊村周邊各莊，先後40多次採取事先剪斷電線、撬門砸鎖、翻牆入院、在牆上挖洞等方式進入寡居的老年婦女家中，犯下強姦、非禮和盜竊等罪行

▲6次被強姦的傅朱氏老淚縱橫。互聯網

點啊你，今日開撚左8個啊婆po

屌 唔怪得睇極都仲有

cls

這裏是創意台

唔係裸照我已經好安慰

五大訴求，缺一不可

心理變態得好緊要，專搞阿婆先有快感

阿婆被佢姦6次都真係服撚左個色魔